對唔住 咁落去真係唔得

200萬+1人遊行 圍堵 以死相諫
政府都係無動於衷
究竟仲要幾多人力 幾多時間
幾多年青人放棄
仲要幾多義士用佢地既生命去警醒香港人
再係咁落去真係撐唔住

無人幫到我地 惟有我地自己

大家有無玩過世紀帝國？（發夢想整隻Game)

終極目標 逼老解出黎
齊齊搞撚死香港佢
我知好on9
你唔行動升級根本做唔到nosie

真係好無力感